其實仲有咩女人會揀黑警藍衫？？？

好多人話仍然有大把啦，啲女人睇錢就狗衝
我係唔認同既，等我講下點解
同埋唔好成日用Kelly Tse 呢個不要黑警男友做例子，呢個就係少數
佢當初同隻狗一齊左一年就分左手啦，女方溝通唔到，之後都係跟返陳浩天

1. 深黃
-唔會揀

2.淺黃中立淺黃
- 社會風氣、意識形態仇警，特別後生既，同黑警一齊除非預左斷圈子
- 性價比唔高，就算真係為錢而一齊既，除非同白衫或者三柴以上啦，你俾人串嫁狗都可以用白衫老公既人工反擊。又或者隻藍衫本身有家底，否則唔覺有幾正。
- 風險高，可能有暴力傾向、休班犯法 etc. 新聞大把案例

3.藍絲
-少後生女

4.靚女
-不論黃藍，靚女本身都唔係target藍衫，靚女身邊一係 專業人士、金融才俊、中小企老細、公司高層/中層 etc.
-藍絲靚女點都會有，比例少咁解。支持警察？都係得把口啫，叫佢跟個散仔，慘撚過死啦
你叫曾上游(樣衰)跟個散仔，睇佢肯唔肯

結論：得返啲冇料又窮到等開飯既女，先會揀藍衫了
當然每樣野點都會有極端例子，唔好拎啲極端例子出黎講

其實啲水砲車好撚樣衰

我識得啲條仔做狗既女人都無哂朋友
死都唔肯斬欖就係咁既下場

藍衫水砲車 大部份都樣衰
標青既真係好少

少數還可以既，通常都係空姐、護士
但呢個主要原因係雙方返shift冇得揀，而唔係咩

mk妹囉

利申，一grad已經高過散仔max

以我所知水炮車分幾種
1.好撚樣衰
2.多手閪
3.蠢閪
正常女人真係無邊幾個

點會冇
老豆搵仔資料庫好多狗仔條女係後生女黎
大撚把女貪錢同狗一齊啦
仲未計埋支那陰道

好撚多錢？

兩皮幾三皮好多咩
仲要無得升成世做藍衫狗

支那人會揀

係

服務業Sales都多
有時會俾佢溝到啲唔錯既
但冇內涵MK妹囉

不過呢啲女冇咩見識，係佢心目中，覺得做水砲車幾好
（未計你老公好大機會偷食）

其實你有冇睇我個post講既野？

定你係狗？

我真係未見過有sales個老公做狗
好多係同行又或者做運輸
護士嫁狗最多

返shift冇得揀囉

空姐、護士 <<<>>> 紀律部隊（黑警特別多）

淺黃同中立等個運動完左咪又照同狗一齊
唔好睇少香港人嘅善忘
BTW咁又有得屈sir

屌佢老母 影衰你教會呀 條狗閪日日祈禱幫隻曱甴贖罪都唔掂 做咁多陰質野 落硬地獄

聽講香港有一半人得皮幾一個月

你所講既後生女就係我所講既結論
你見識多啲先啦，圈子人脈廣啲先講啦

最近港共統計處咪出左數據
月入$30000 above都25% 100萬人

咁另外一半，50%月入三皮以上，50%月入20000-29999點計？

唔同你計香港本身接近70%人口住私樓+居屋
你間所謂宿舍（仲要排）有幾吸引？

絕大部份係豬西被藍衫呃
耳邊總有一兩個聽到班豬西消息
鬼叫你地貪錢貪車坐貪宿舍住
貪有型，風水輪流轉啦，以為自己個個吳彥祖呀
柒頭皮炸死差佬

睇下老豆睇仔，9成都有女，好多仲要唔錯，毅進仔做10年8年都已經有3萬5，仲要有平價宿舍，事實上好多女受溝，不過都係垃圾過連登50K，算低收入人士

不如你追下post先啦

諗起振美老婆

Show block user

9成有女 未必錯 錯係 班女係豬西貪錢on99
個9成蠢西貪錢西你哽晒佢

大陸閪呢？

上流嘅高質靚女唔會揀佢啦
人工幾都無用. 得返質素低又無腦嘅支那女比佢揀

錢>all

好多藍衫北上娶大陸雞

香港金總終於接受網上會員申請啦

識得兩個女仔 兩個都幾靚
一個做護士一個做文職
近排玩tinder同咗狗拍拖
仲要一個拍咗一個月比咗隻豬人
事實有好多女好cheap
好人好者比狗屌

大把女拜金

就當只計月入3萬呢25% 100萬人

當3萬黑警全部月入3萬above 佔3%
但仲有97萬人都係呢個range

呢個世界唔係個個好似連登月入50K，大學畢業，私樓，勇武有良心，唯有退幾步揀個得月入3萬幾既毅進仔，港女貪錢好正常

未見過藍絲有靚女

題外話 不好再侮辱狗 狗好可愛 聽話。 試說 黑警 魔警 黨衛軍 恐怖分子

結論就係雞

有個黃絲fd接受黑警求婚，個pc係深藍

護士不意外

不過我圈子啲女，特別讀U嗰啲靚女，冇人揀狗，
入境反而有，因為溝通到

大把
女人揀男人都係睇錢行先

而家同人講當差同以前比人知做漢奸冇分別

我想話嗰條女喺外國讀完law返黎
雖然做唔成律師
都唔洗cheap到揀隻藍衫狗下話

事實上 減左三萬黑警，都仲有97萬人月入30k以上

呢個年代30K基本啦，直頭叫低，係間宿舍吸引小小，慳返1萬幾租金

咪撚鳩噏啦啲狗都識生女㗎

狗嫂上黎連登做乜，睇自己老公有幾仆街？

仲有啲畀mk仔屌撚到化曬嘅，未叫啲狗埋單囉

識人同佢條黑警仔好多年 話唔捨得分開
另一個就話自己條仔無上前線 唔係藍 加上有左bb 要錢養

香港本身差唔多70%人住緊自置物業
唔覺間宿舍會好吸引，仲要排返十年八載
只能當住公屋咁儲錢買樓（買俾下一代）

呢啲就咪撚叫佢黃絲啦

班魔警搵咁多陰毒陰質錢咪返大灣區叫雞
或者on duty 捉靚女 或者普通女仔返去強姦 性侵。反正有中共撐腰 殺人滅口都成日做啦 捉女仔姦殺又得 反正有成個魔警集團保住 成個紅底法律界又第二層保護網 除左等報應乜都做不到對付呢班幾萬魔警

佢哋班魔警未來都係搵大陸妹為主 本地人讀過下書專業人士不論黃藍 都不會理班藍衫魔警

咁d 雞比人屌左咁多年都想上岸搵人埋單

性工作者不可恥

大陸女人

成埋讀完中五中六既人搵水泡囉
女人搵人養幾撚易

[經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

點都唔會揀狗
1，無學歷，無文化，無禮貌，無人性
2，無錢，無前途
3，名聲臭曬，形象差到貼地，番唔到轉頭
4，一齊左咪俾人起底，比人咒死全家

知你係死黑警，即刻絕交啦，仲拍拖？
街邊見到狗都討厭

之後都係跟返陳浩天

死港豬同無良知嘅人

//

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

Sorry 借你小小位

好撚多都係護士

開名恥笑

我真係無辦法想像同狗一齊
如果男朋友係藍/港豬其實已經好難接受，過人世價值觀一定要相近
又唔係養唔起自己，為左三萬嫁隻畜生

寧願孤獨終老都唔會揀狗

講撚緊經過今次之後好撚多都對做黑警避之則吉，唔撚係本身拍開個d
我身邊圈子不分學歷同出身都憎到班冚家剷仆街
你玩tinder見親大部份都表態黃同埋no popo
咁撚威平時玩app就唔洗扮消防啦

屌，飛去外國玩gangbang，飛返來捽下粒花生米，又有錢收。不知不覺地，綠帽已經層層疊

識個女同事成撚日post ig post 文宣
但出就唔撚出， 依家就周圍同人講溝緊隻狗
仲問人送咩聖誕禮物，最撚on9 係佢依家有仔
條女仲要係樣衰

雞

屌,呢樣真
好撚多警狗玩APP扮消防,死垃圾,唔係好撚威架咩做警甴
見到好多女打走POPO
警狗扮消防

你生活緊既香港同我生活緊既香港係咪唔同世界嚟？

香港每年得萬5人入到U
其他人得中學/大專學歷
一出黎做散仔就有2萬幾
每年有得升
唔驚比人炒又唔辛苦
排狗宿點都唔會耐過公屋啦
所以其實對冇良心又廢嘅人黎講係吸引

識隻已婚狗搵sp
到俾人踢爆左隻狗乸先知

[警世]一D係今個週末可預見嘅事情,你必須要知

老豆搵仔編號幾多

賣自己人求榮
真係可恥

有 黃絲樣唔差 岩岩10月嫁狗
佢話真愛wo
屌都on撚99

我本來都係咁諗
有個fd正正常常平時唔講政治
最後同隻狗一齊

殺手配雞

識個警嫂做老師，揀隻藍衫狗做男朋友
612之後del晒同條仔既合照
IG 經常post文宣野
但仲未同隻狗分手，真心睇佢唔起

話緊你吖，揀人揀狗自己諗

大陸女聽到香港警察即刻海嘯

良知絕對係凌駕兒女私情
何況跟得狗的都只係為錢

成班雞蟲

你指咩先?

你係話我離地 定 住屋數據假?

數據係真架喎，六月前既連登日日都有人講架喇

堂堂堡主都要食毅進仔二手飯

cunt

毅進仔食仇思達二手飯先
之後堡主先再食毅進仔二手飯

北姑囉
佢哋最鍾意食大陸雞
十個有九個都娶大陸婆

支那妹囉
識個做藍衫條女大陸人嚟但拎香港身分證
仲要成日一齊去鬼國食元素表

我朋友圈有黑警,已絕晒交
有入境有海關有消防,除左柳記冇
入境海關既女朋友又真係相對上搶眼d

專業人士、金融才俊、中小企老細、公司高層/中層 呢啲都唔會係前線巴喇

跟車送貨廿前線vs毅進狗，你話港女會點揀

邪牌愛警犬，以我所認知呢d女人通常有暗病，心理病精神病性病，只懂貪威識食愛曬命公主病，佢地多數腦殘智力比正常人低下，在社會上沒有地位既女人就會好愛癲狗

證明黃藍一家親

如果本身件藍衫個屋企有d既,咁又不至於冇女要
畢竟好多女只求安穩,特別窮開果d
就算老公他日出軌都冇所謂啦,再算

如果本身都係炮灰既,咁樣就算啦
即係操得大隻就覺得自己基因好果d
(唔好貼出黎,犯法架)

空姐警察， 各有各玩

講緊藍衫喎

同埋中產女搵白衫，咁正常

佢不願面對啫

其實好多mk妹都無原則 無好強既道德觀
咁喺無考慮對方是否冷血既情況下 警賊都係人一個
而同一個人一齊除咗寂寞以外 其實無咩原因既
連陳同佳都有女 何議員都有老婆
其實藍衫有女唔係啲咩出奇既事

除左深黃既唔會之外
其他都會

到左今日今日既都仲話自己係中立淺黃既,其實暗地裏都係淺藍
對狗既厭惡程度有限,嫁狗根本唔出奇

藍既就更加唔洗講

仲有30歲up既中女想搵個收入可觀既埋單佢地都唔會理咁多

仲有支那新移民

結論:大把

其實海關入境真係正常好多
就算不談政治都係咁話
個人既性格正常好多

利申：識

林浩朗為香港警察的一份子。

據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

請廣傳！！林sir係俾人屈，佢並沒有拍攝拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

乜中女都係有得揀既行列咩？

我想話俾你知，我讀U啲港豬港女
最近gathering叫人介紹男人俾佢時都嫌警察柒：吓，咪玩啦

我地成班笑佢，做狗乸囉
佢問咩係狗乸

佢係吃喝玩樂，只嫁私樓既港女

樓上仲貼？
禁左起底喎

突破盲腸

所以咪男女都係狗囉

不過係好事

身邊有幾個狗女都係揀藍衫做男朋友

明明藍衫好多都有女仲要樣唔差
港女好現實 邊有咁多真係深黃

呢件水砲車已經唔樣衰

唔好係井底觀天，有條件既，係你揀女，唔好話咩女㨂唔㨂你，根本同黃藍冇關

算啦，拗黎冇意思，佢有冇女關我撚事咩

正評代表了一切

香港就得一半人搵到20k以上
散仔起薪就24k
福利又好
仲未計班港豬藍絲不嬲都吹奏警察
覺得警察好型好正義
地位仲高過其他政府工
唔係點會咁多水炮車

其實你知唔知我講緊咩？
我講既野包括左你既野喎
你閱讀理解0分？

唔係咩都啱嘅

藍屍

啲頭髮仲少過鳩毛

70%人住係自置物業

為$$$$$

咁當然係人口啦
好多都係上一代買落供斷
所以你見香港點解咁多後生結婚買到樓
係因為佢地父母本身有樓

18個負評：18隻返shift 猝死短命種 藍衫狗

一半皮幾係假架，咪信喇屌，好多人都20k above , 真係好少聽仲有皮幾野嘅工而大學grad 會去做

mk妹囉

死曱甴有房屋津貼同宿舍住
點都有女痴埋去

空姐牛肉飯

總有臭雞藍絲 唔好唔記得仲有支那雞

講咁多都係葡萄人有女姐

葡萄你返shift狗？
猝死短命種相？

大把護士同空姐

追下post先啦 波台狗

唔怪得block左你
原來你係狗黎

傻閪囉

追post不如識返d空姐護士啦
成日以為幾個回覆等於一切

香港大把臭西你驚無

笑撚死
人脈圈子一定廣過你啦

你話係咪係囉

翁x斌

都話佢地將來好難搵女朋友

身邊d 朋友都話唔會搵藍絲男朋友 更何況黑警

好叻
識得用起底

飛雞靚女

夜郎自大

條J有二噁英，仲要鐘意打女仔

太天真
等件事淡左 班港女一樣狗衝
雨革果陣都一樣 淨係有間宿舍都夠殺
港女信唔過

你呢個問題其實14年都出現過啦
仲信港女？咩嫁前線巴 等前線坐十年先結婚
人唔笑連狗都笑

咪得返啲冇料又等開飯既女先會囉

蠢嘅女人會揀藍衫狗 我個ex同左件藍衫狗結婚 條女蠢到加零一 人地講咩就信咩 好彩隻狗要食我二手野姐

多謝提醒
又block咁件

賤女人

臭西

唔計仇警
主要係圈子風氣真係太差
嫖賭飲蕩吹 欠債非禮 一大堆
加埋習慣權威主義
好女仔真係認真諗一諗

老豆搵仔見到好多唔差

咁就算黃藍後生既比例係九一或者八二
你計下條數都夠班POPO分
由得佢地啦

多啲關心下讀文科啊sci果啲
Engine都唔少
果啲咩要做ta搏做老師或者做PA搏做社工果啲

無主見嘅女人

屌，有個朋友家姐係黃，將會嫁狗

想知條黑警唔拉鳩佢？
依家政見唔同已經可以拉人

其實係剩計fg定計埋啲老屎忽

我睇左啲乜野
樣衰有仔
係哩個時世同人講佢女追男溝條狗？？
佢藍絲？

臭雞同臭閪

我有識一pair喺兩個都喺警察...

幼稚園排定隊先 好彩嘅小學都應該搵到

閪女人會揀

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

其實女人接唔接受到條仔係毅進仔字都唔識多隻成世人柒下柒下

冇腦嘅G

空姐囉
勁多警犬嫁比空姐

大陸女人落 跟手落埋黎呃身份證 winwin雙贏

點會無
銀行有d sales 或者高層都有搵狗做老公/男友

警狗

警犬

女護士
嫁唔倒俾醫生，唯有嫁藍衫

嫁醫生同嫁警犬個樣咁大分別嘅？

黑警就黑警啦着咩衫有分別咩

究竟咩心態，點樣可以一邊貼文宣一邊同狗一齊？唔好話咩隻狗係白警香港沒有好警察，只有死咗嘅警察先係好警察

我識個個係未做狗之前就一齊咗 狗深藍 女淺黃 但到依家都唔肯分

張柏芝

大灣區共享大陸雞

推

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

藍衫都岩
貪錢都蠢過人

後生都有藍屍架
仲有d權力崇拜者

男朋友個狗fd(已絕交)條女
好撚醜樣 老豆做狗 重要未退休
佢既醜樣係單眼皮鼻扁面腫
就算個身幾瘦塊面都腫
平日我男朋友把口算好
但見到條女都忍唔住偷影俾我睇話佢醜樣
不過條仔都唔好得去邊
芝娃娃一隻 身高不足165